英國The Guardian關於7。7嘅報導

繼續有國際關注